（1121）今日確診人數大細

中位數 45.5

大 1.45
細 2.55

好耐無見

大

細

Boooom

你好耐無開盤喇